
                      No dejen a este título desconocido ensombrecerse en las mazmorras bajo pretexto de que este film no ha tenido campaña de marketing. Esta película infantil de la que nadie ha oído hablar, seguro encantará a los niños y, por qué no, a sus padres también. Dotado de un universo original, Kerity ofrece unos dibujos y una animación que se escapan de lo ordinario. El escenario, sin ser complejo, da una lección de vida sobre un fondo de aventuras. Un déjà-vu me dirán ustedes, sin embargo el tema abordado aquí es la lectura, algo bastante raro en otros dibujos animados. Nos encontraremos con placer, sobre todo los niños, una alegre mezcla de personajes salidos de todas las historias para niños. Al final, este film de animación, destaca más bien por ser una película anunciada sin ninguna pretensión.
        
            